如果大家經過連儂牆時，附近有Memo紙喺地下，可以順手執一執走。

香港人加油！